我老豆煮既飯。。。。。。

夠竟乜9野黎
我只係想食番啲正常人食既野姐

乜你月入40k用埋呢d鐵兜咁寒酸呀

仲好講
比人炒左啦

係咪雞肉

健身餐

有啲似魚
又無雞肉咁firm

我無健身

世伯係未諗住整蒜泥白肉

豬潤?

蒸豬潤？

我媽估係芋頭

佢唔食譚

肉黎

佢想你健身。。。